今日係平成最後一日，送上金爆新曲- 令和

雖然4月1日已經上載好耐，但今日睇政加應境

令和 時が流れて
令和 歳を重ねて
令和 変わる世界に
僕は何を残すだろう？
令和 新しい時代
令和 胸は騒めき
令和 ほんの僅かに
残る悔いは未来じゃもう要らない

金爆真係好正

而家先知佢地今年年頭呢個MV
爆笑就緊架喇！估唔撚到AV仁客串

loli